移民撚哭泣: 香港難民法案 已收皮

估下其他國家包括台灣見到𧕴帝動作之後會批多啲定少啲 visa 比xianggangren ？

*美帝

𧕴

係咪解難民+蝗蟲

直指港燦
樓主高招

一時打錯，無心之失
𧕴夢碎